#
สตอเรจ
 
ตัว
ซอฟต์แวร์
ตัวเอง
CoreOS
 
Torus
 
#
ดาวน์โหลด
สตอเรจ
สตอเรจ
ตัว
ซอฟต์แวร์
กระจาย
ตัว
เซิร์ฟเวอร์
เมาน์
อนาคต
เก็บ
ออ
ปเจกต์
ระบุ
ระบบ
ปัญหา
ใหญ่
แอ
ปพลิเคชั่น
ทุกวันนี้
มัก
ทำงาน
กระจาย
ตัว
ทีม
งาน
อาศัย
ประสบการณ์
พัฒนา
ใช้
พัฒนา
ตัวเอง
ใช้
งาน
เก็บ
ไฟล์
ตอนนี้
โครงการ
ขั้น
เริ่มต้น
สามารถ
ใช้
งาน
จริง
ใคร
ทดลอง
สามารถ
ที่มา
CoreOS
 
Torus
 
block
 
device
 
CoreOS
 
etcd
 
Torus
 
etcd
 
metadata
 
Torus
 
Github
 
CoreOS
 
